到依家仲話推上國際戰線 一定係on9

訓撚醒未

除左我地 就冇人會Care

你問下自己
你有冇care過維吾爾族d野？！

樓主五毛pr，你當今日幫我地制造咁多靚畫面既手足係condom？

有

#1 #2 都係 5 毛

善用起底功能

狗一隻 拉

咁你仲用推文回覆

樓主應該有萬無一失嘅必勝方法，不如分享下？

乜都話無用嘅人，先係最無用

你就傻
無國際care 仲同你玩限聚令國安法？
直接封鎖邊境然後大軍入城屠殺你地啦

收皮啦 國際戰線 笑撚死人

全部上街

沉底

成班鍵盤戰士

人唔笑 狗都笑

垃圾post

冇人企係我呢面？！